一大波曱狗系廣華街落車，向登打士街方向爬行中

如題 喺現場嘅手足小心

推

推 報哨台

佢哋點解咁鐘意女人街？
次次响呢度行來行去？

佢哋應該支援女人街便衣狗圍捕

佢哋好鍾意喺煙廠街附近落車 之後四圍爬。最高峰見過10架狗車，可能貪呢條街夜晚夠靜冇乜人

成班仆街又去作惡

旺角豉油街